影你而家著緊既鞋(2)

爆咗1001咁耐都冇人開post

終於開左新post

在野黨、他人不得

Lm

反應熱烈

想曬命呀

小象鼻絲打

各位用圖嚟推

push

舊鞋一對

呢個post9成都係dislike

睇睇你著咩鞋，俾大家開吓眼界

返學look